我希望發起一場全港公祭，追悼殉港同胞！

過去三個月，香港人拋頭顱灑熱血，轟轟烈烈的投入反送中運動，多位手足以身殉港，大量手足受傷被捕，更有姊妹被黑警非禮，我希望發起一場全港公祭，追悼殉港同胞！
聲討黑警殘害市民！必須徹底清算！

以下為網上資料👇👇👇

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
陳先生（34歲） - 18/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
黎先生（53歲） - 7/8/2019
張先生（22歲）- 9/8/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
文先生（19歲） - 15/8/2019
許先生（27歲） - 22/8/2019
黃先生（30歲） - 31/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
李小姐（32歲） - 2/9/2019
16人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷、逃亡不計其數！

Source : facebook

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唉

支持，需要風笛手嚟幫手

16。？

幫手推

1/10公祭?

Pish

推

仲有831 未知死亡事件

呢個夠震撼

做還做，唔好開名咁做，唔好放死者上枱，佢地不義我地唔可以做到咁。。。唔開名地做有幾名義士公祭咁會好好多

我覺得佢地係烈士，值得掛名去公祭而唔係用幾名義士去表達佢地

push!

十月一日公祭烈士！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

不如揀10月1日

push

就10/1啦